一個字：行動升級

一個字。。。。

要升呀，但有咩計劃

大家做對了，敵人害怕。

經濟衰退，林鄭不回應，政府不問責。

商界一定屌到佢閪反艇

【升級方向】午餐？罷了

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

搞返場大遊行煲返熱D人先！

而家有堆人我feel到凍左

全民不合作運動

佢到呢一刻都係睇錢為先，就由經濟入手
繼續接機
不消費
仲有無其他方法？